{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_072683",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.visitjeju.net/kr/detail/view?contentsid=CNTS_000000000001107#",
        "collectedDate": "2023-09-05",
        "publishedDate": "2016-08-17",
        "domain": "음식점",
        "title": "목포고을_1"
    },
    "text": "木浦村は済州特別自治道西帰浦市一周西路968-5に位置し、「肉以外にもすべておいしい焼肉店」と自負しています。この食堂は済州優秀レストランと模範飲食店に指定されたところとしても知られています。中文観光団地に近いのでゴルフ観光客などが訪れるのに便利で、広い駐車場もこの食堂の長所の一つです。室内空間も非常に広く180人以上収容でき、ウェイティング確率が低いのもメリットですまた、食堂の外には食事とは別に休憩できるテラスもあります。焼肉店として有名な木浦村では、協約敦士が屠畜した後、すぐに持ってくる黒豚を使用しています。この黒豚は肉質が良く新鮮で、全量低温熟成過程を経てさらにおいしく準備されます。肉メニューはロース肉と皮つきサムギョプサル、特殊部位であるソルジが適正比率で配合された500gと750gの2種類を提供しますまた、手作りソーセージ、各種チゲ、クッパ、麺など様々なメニューも一緒に提供されます。特に夏には季節メニューとして有名なヨルムグクスが味わえます。木浦村は肉の味を最大限に楽しむため、野菜やサムジャンは提供していません。代わりに、ほのかなおかずやメルジョク(カタクチイワシの魚醤)、おいしいキムチで食事を盛り上げます。また、キムチチゲ、味噌チゲ、キムチクッパなど様々な食事メニューも注文でき、豊かな食事として完璧だと評価されていますこの食堂は社長が外食業界に30年以上従事した経験のある店で、一定の厚さと質の肉を職員の技術と調和して焼き上げ、いつ訪問しても味を感じることができます。木浦村は美味しい料理とリラックスした食事環境でお客様の満足度を高め、独自の味とサービスで有名なところです。魅力的な焼肉店で、多くのお客様が訪れる場所であり、木浦の村の自慢である大小の甕台がこの店の特別な雰囲気を醸し出しています",
    "QA": [
        {
            "question": "木浦村はどこに位置していますか？",
            "answer": "済州特別自治道西帰浦市一周西路968-5に位置しています。"
        },
        {
            "question": "木浦村の特徴は何ですか？",
            "answer": "木浦村は肉以外にもすべておいしい焼肉店として知られています。また、済州優秀レストランと模範飲食店に指定されています。"
        },
        {
            "question": "木浦村にはどのような観光客が訪れますか？",
            "answer": "中文観光団地に近いので、ゴルフ観光客などが訪れることがあります。"
        },
        {
            "question": "木浦村の駐車場は広いですか？",
            "answer": "はい、木浦村の駐車場は広く、この食堂の長所の一つです。"
        },
        {
            "question": "木浦村の室内空間はどのくらいの人数を収容できますか？",
            "answer": "木浦村の室内空間は非常に広く、180人以上を収容することができます。"
        },
        {
            "question": "木浦村ではどのような肉を使用していますか？",
            "answer": "木浦村では協約敦士が屠畜した後、すぐに持ってくる黒豚を使用しています。"
        },
        {
            "question": "木浦村の肉メニューはどのような種類がありますか？",
            "answer": "木浦村ではロース肉と皮つきサムギョプサル、ソルジなどの特殊部位を提供しています。"
        },
        {
            "question": "木浦村ではどのようなおかずが提供されますか？",
            "answer": "木浦村では野菜やサムジャンは提供されませんが、ほのかなおかずやメルジョク、キムチなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "木浦村の社長の経験は何ですか？",
            "answer": "木浦村の社長は外食業界に30年以上従事した経験があります。"
        },
        {
            "question": "木浦村の食堂は何で有名ですか？",
            "answer": "木浦村の食堂は独自の味とサービスで有名です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 558,
        "QA": 396
    }
}